Ze begonnen met zichzelf te feliciteren dat het geluk van het gezin gedeeltelijk tot uiting kwam door de omstandigheden van mijn worden onder de hoede van de arts gebracht.
De dame merkte op hoe dubbel fortuinlijk was het, als het kleine schandaal dat was gebeurd had al geruime tijd voorkomen dat ze helemaal geen leerlingen meer hadden.
Nieuws van de Dokter!
zei- "Laat maar, mijn liefje, deze kleine kerel zal binnenkort de aanvalsman zijn eend voor anderen; hij lijkt een aardige, tedere knul, maar ik zal proberen te hebben sommigen praten morgen met hem en zien waar hij van gemaakt is; jongens, onder vrouweninstructies, zijn over het algemeen alleen maar milksops. "
"Ik denk niet dat je het zo zult vinden in dit geval," voegde mijn tante eraan toe.
